褲妹出大馬記➖檳城晚餐

炸雞，幾乎未食過咁好食的炸雞

炒通菜，very good

檸檬蝦

褲褲好過份呀
係我最愛嘅通菜

吉妹 通菜都係我最愛！有機會好想去泰國食！！

正到仆街

Wa diu

好想食啲炸雞

啲炸雞
好想飲杯西瓜汁

無人想知

係咪跟團去？

唔係

褲 正呀

咩名

Northam beach，露天food court，入面有好多間野揀

下個禮拜同屋企人去，佢地話好想食海鮮，睇出面d遊記通常都係炒粿條個d碟頭野

海鮮又真係唔多另外，新關仔角我覺得可以skip

去泰國

呢排小心啲巔狗呀

瘋狗症呀

褲妹去大馬喎 唔係泰國喎

我自己去過 Kuala Lumpur, Melaka, Johor，原來檳城都唔多海鮮，真係唔知邊條蛋散話黎馬拉食海鮮，搞到屋企人好大期望

我未聽過 不過jalan alor魔鬼魚真係好食 但未必檔檔都正